[PKM]賽莉娜定莉莉艾

正評:賽莉娜

負評:莉莉艾

話不多說

呃正評

開係遊戲台應該唔同講法

agger

莉莉艾不知幾撚正

遊戲莉莉艾完全女神形象
全程劇情圍住佢轉+多重重要身份+打氣手勢幫精靈回復

冇得比，塞莉娜贏緊

就算sun moon都係マオ正啲

y not both

動畫 : Serena
遊戲 : Lillie

瑪奧

遊戲真女神黎根本無得輸

serena先係正宮

無睇開動畫
game莉莉艾完勝

梗係用草z 個女仔

莉莉艾太大力

btw game莉莉艾大返d就好
人妻serena世界第一

細既唔係年齡 係畫風

揀莉莉艾唔可以激嬲佢
一拳打撚死你
係game拎住999kg野鳩Fing Fing無難度

賽莉娜>小霞>all